法國唔見左楊岳橋被鎖上手扣啲相

咁耐都唔見有人影

堂堂大律師
啲黑記真係唔好咁冇陰公影佢相

星期日終於可以冇咁迫人了

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區